究竟有錢嘅人係咪特別有自信啲？

成日見到啲比較有錢嘅人都會成日自拍成日影佢哋嘅生活係點。究竟係咪有錢嘅人係咪特別有自信啲？

戇鳩 真係有錢個啲點會咁做
或者咁講 靠自己致富嘅唔會

大多數都係啲後生啲先會咁 老啲嗰啲都唔會咁做

需要靠向他人炫耀獲得認同感
亦即係成日講既心靈空虛
就好似無安全感既情侶反而會經常放閃一樣

唔使好有錢
10k 同 30k 月薪都變兩個人

當然有自信d 係一定既
因為生活有保證，好多野自己唔使擔心
講野都大聲過人啦
但係唔係樓主講個隻po 相

冇樣

行出黎會自信d係真既， 但唔係fb鳩po個種
個種一係哂命一係充大頭鬼